［問絲打］你地點樣面對現任

假如你地第一次唔係比左現任，而愛現任多過ex
究竟有咩感覺

利申：青頭

踩單車唔小心

Vienbb 教你

第一次係指啪啪啪

後悔囉，但男友係處

咁你男朋友係咪好hurt

佢話唔介意 ，但如果可以嘅我緊係想留返畀現任

扑多幾時囉 乜柒都後悔

仲有冇人可以分享吓

有乜好介意